是的，有人已經稱斯賓塞為“小人物”，哈哈。對同性戀關係中的年齡差距感到恐懼是同性戀恐懼症| Samantha Allen | 2015年1月9日| DAILY BEAST
梅拉貝已經被一顆子彈擊中腹股溝而無法動彈。被恐怖分子殺害的穆斯林警察|邁克爾·戴利| 2015年1月9日|每日野獸
就布拉頓而言，他對弗萊和斯賓塞身上已經出現同樣的故事感到失望，但並不感到驚訝。對同性戀關係中的年齡差距感到恐懼是同性戀恐懼症| Samantha Allen | 2015年1月9日| DAILY BEAST
卡桑德拉的頭髮已經開始從法庭授權的化療中脫落，她可能會面臨類似的結果。青少年應該有死亡的權利嗎|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2015年1月8日|每日野獸
法國官員在一系列顯然無關的襲擊事件後已經感到緊張，其中包括刺殺警官。美國間諜在巴黎大屠殺中發現基地組織的指紋| Shane Harris，Nancy A.Youssef | 2015年1月8日|每日野獸
國王沃倫牧師住宅的大房間已經客滿。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
其中5人曾在李斯特學習過，而這些年輕人在公眾面前已經是藝術家了。德國音樂研究|艾米·費伊
我想看到在學校發生的事情已經發生在許多零售商店中。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
現在，我們應該勾畫出什麼樣的年輕人，無論是男性還是女性，大學應該給我們什麼樣的教育？拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
如前所述，這一制度於1915年6月在大多數地區開始實施。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯